睇下中國人點幫武漢打飛機

🐮b死了

牛逼6666

可能其實啲病毒係由個實驗室洩漏出嚟

Plague inc.

殺一波666

之前我會覺得係泄漏，但睇完蝙蝠刺身post我覺得係食出嚟嘅一啲都唔奇

twitter有人講到似層層話喺實驗品來

6666666666666
牛b死了

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

生化危機劇情

沙士個時已經咁講
因為幾乎得黃種人中招兼嚴重好多

咁疫苗呢？

牛B好慘

多食野味補補身就不會感染啦

你们就是没有吃才染病了